人大左 好難抵抗joy呢種好女仔

賢妻良母型但時不時又要扮女王
開始頂唔順irene

望畫面都早洩？

真人有女多年

樓主打漏左ce

joy

red velvet

wendy

識貨師兄
wendy正到

我就抵抗唔到joyce

Seulgi

正想講
明明係個死港女